有無人返intern唔夠一個月已經想走？

我已經好想辭職

利申audit

做緊打雜 好辛苦。。。

打雜都好啊
我做既野同full time無分別，仲辛苦

我呢邊個intern返親嚟都係打機等收工

邊間

man一個intern仲辛苦過自己做

完全冇野做咪更慘

就完

比intern伏

Draft report + 出Job + working?

巴打同路人

唸緊提早resign or做多陣狗

我離開左會計狗

利申: Full time

捱咗兩個月 仲有一個月
大部分時間都係呆坐 雖然話就話冇人理你 但係見其他人咁忙 你都唔好意思拎部電話出嚟玩

我都想轉行

呆坐都好呀
我做到無停手，唔識又唔好意思問同事
個個都趕deadline

但係當你真係完全冇野做，日日淨係望住部電腦唔知睇咩等時間過都好灰
會不斷反思人生，究竟我三個月暑假值唔值得咁樣過
不過太忙都係慘，兩種唔同嘅慘

趕D code

今日老闆先派個新job比我做
要我盡快搞掂

新job = 西Job
巴打頂住

上司 我

6月中(細公司)老闆好好人俾野我做
叫我每日寫個research summary
話會俾啲comment我 執下我寫文技巧

星期五，老闆：你打summary有無學到野？雖然我到宜家都未有時間睇

老闆多謝你俾令我咁充實

七八月可以有幾辛苦
你做Ipo?

酒店f&b intern先辛苦